今日做冬， 有無連登仔因為政見問題無返屋企食飯？

有返去做節

利申：爸爸投左民建聯

嗰日阿媽攞3 對筷子出嚟
即刻走左

單拖食緊

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

冇去

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

冬至是日日照時間最短，之後漸長，光明快會到來，巴絲加油！

腦魔連狗連豬來陪伴

仲未有能力搬出去，但係唔想同腦殘嘅人同檯食飯，依家係房食緊飯盒，已經4個月了
但係我唔後悔

要返工 找個藉口遲D返
起碼唔使同枱

代表咩

呀婆成家中國紅
自閉食飯中

有

無返
以後盡量都唔想返
不過新年唔知點避

屋企深黃
但係親戚入面有隻做緊垃圾輔狗
年都唔拜了

返工

做得好好 輔曱甴都要割 成個曱甴隊都無良知無人性無良心 好人好者一早要quit

聽到樓下有人嘈緊架

希望巴打哩d 日子快d完啦

單飛食飯ge路上
你從不孤單

屌 貪佢封廿蚊開飯咩
入面有隻輔狗真係家族最大污點